千！祈！唔！好！讀！乞！食！科！

飛機維修

有興趣味得

BA

去sit堂/minor就夠啦

係千祈唔好冇興趣，但求有u讀就去讀乞食科

又無興趣, 又無前途, 點算

講真 為興趣去報minor/興趣班啦，除非有個目標知點令到佢成功你終身事業。

當年我就係讀左乞食科.....

無錯!唔係醫科，律師唔好讀。 寧願不停重讀，一年考唔到考兩年，兩年考唔到考三年， 直到考到為指。

只有乞食人，沒有乞食科

ive media
垃撚圾

社科